屌你老母，睇時事台我真係呆撚左

你話無人入侵連登我真係唔撚信
屌你老母臭閪 消防開完記者會
最後乜撚都解唔到
成班撚樣追住陳sir 條撚尼含
一係連登呢幾日全部人食撚錯藥啦，我真係唔撚信你班友蠢撚到咁。
枉人話連登係繼bk uwant 後最大抗爭力量
你地醒未啊。

如果有人入侵 連仔唔做野，你真係執柒左佢算啦

新屋嶺啊 831 真相啊 美國法案啊 推呢d 得唔撚得啊

光復香港 時代革命

推

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

熱門無晒d行動post

醒啊喂 醒喇 未贏啊

未贏啊

輸緊30球

警察做黑面 消防做白面 都係為隱瞞831真相

新屋嶺

番尼啊手足

831

佢地係有呢個習慣 衰d講係劣根性
天水圍個黑警出黎做pr 個個爭撚含
第二日炒車先收晒聲
帶風向可能有既
但香港人核心思想係吹奏 造神 爭撚含

反正你都認為一定死左人
咁記者會對你有乜意義總之唔認死左人就乜都假
人地覺得無死人就係ON9弱智咁都信
再推落去就係連登被入侵

俾人打斷手腳 跳樓死既手足

你地係咪失撚左憶啊

推呀
新屋嶺呀
被自殺既手足呀！

今晚7點 IFC 美國國歌 曬支那冷!!!

連登仔不嬲都鍾意幻想

其實班撚樣同咆哮「我係中國人啊hi」無乜分別架咋

同感
不過唔係突然間
7、8月個陣已經係咁

所以係要真信 要cctv
cctv 已經少左人講喇

你都唔明 係講緊吹奏 造神呢個行為
並唔係831究竟有無死人

Push

要人要人！最後6日！廣東話要你救！！鍵戰快啲入嚟！

做實事呀

我知唔係突然間啊
但呢d post 點解會咁短時間爆 2千幾正評
而救護爆料反而無咁多
連仔係咪要執執佢啊

樓主一定要帶番個腦, 重新思考下讚賞消防除左真心支持消防之外仲有冇其他原因

呢d對答基撚本啦 你老母追住黎含 真係痴線

我可以答你係呢2日勁左好多

手足 番尼啊

五大訴求 缺一不可

9.15呀

一早講左，成班沈醉係階段勝利，但實際上係無贏過

推！

成班對住消防打飛機

係！
幫你大大力咁推爆佢！

行動先

推呢個！

915遊行完全推唔到上熱門

我可能真係無咩腦 純粹想多d 人推番行動po

認同 好多打飛機既post

太子 新屋嶺

要人要人！最後6日！廣東話要你救！！鍵戰快啲入嚟！

其實有好多真係on 9，並非有甚麼入侵

推
［重要］外媒讚我地玩人鏈唱國歌式抗爭
我係香港人呀屌
香港人繼續自high 啦 又比d 掌聲自己
屌你地老母
出面行動post 又唔見你地推得咁落力
十幾個國歌post Twitter 又全部國歌

新屋嶺義士呢？
Twitter 我search #sanukling （唔係#sunukling) 得少量post 咩事
大家可唔可以宣傳下新屋嶺義士被打強姦情況
引起國際關注
唔好比義士成為condom
唔好比佢地既血白流
新屋嶺系核彈 港版集中營
全世界今晚集中火力 tag #sanukling # Chinazi #xinjiang #policestate #warcrime

提提大家人權法唔系100%通過
可以加辣亦可以減辣
之前就受害者模式
依家就勝利者模式唱國歌
你估依家美國會唔會幫你加辣
未通過之前好心大家扮下野啦
繼續唱美國國歌 揮美國國旗
同埋做好文宣 咩都好形造到我地有幾慘得幾慘

醒啊喂 醒喇 未贏啊
撤回就袋住先？

重點洗地討論區
大家要堅持啊

tag #sanukling

陳sir有問必答 欣賞佢有咩問題 另外個個post 見到嘅係 話佢呢個記者會同警察個個 高下立見，我覺得呢點係的確幾震撼，而唔係一句“追住陳sir 條撚尼含” 解釋到

推
On9既天水圍狗局果次仲未柒夠？
做正常野有乜撚野好讚？
佢宜家屌狗爆大獲咩？

推行動 乜撚行動都要推

完全唔明有咩好吹奏

推
唔想輸呀

推唔到，照推

由good cop bad cop轉做good fireman bad cop，咪一鳩樣

成班喺度追撚含咁

推 男咩神

邊個話羸？
而且消防係俾緊線索我地呀

我信中間果段時間只有極少量消防係入面，d黑警做過乜無人確切地知道呀
而家擺到明話你知消防無接收唔清醒既傷者，而哩樣同我地見既唔吻合呀

如果chok到太子站入面有死過人，等於將成個警隊既誠信瓦解呀
哩個先係真核彈呀

如果真係d死黑警私自運走幾個手足，消防唔會答你有架，因為消防都唔會知
你逼佢答有又有咩意思？

死咗3個呀屌哂你地老母

黑警 還眼
黑警 還命

咁有需要吹奏 造神？

支持下啦各位

有巴打幫勇武手足整咗條紀錄片！！

做返正常小小
就講到好似贏咗場抗爭咁

831
新屋嶺

推呀

有需要追捧到咁？正經po 相比下無人理
咁正常咩 佢地開得記招 對答如流係基本
對答垃圾就肯定俾人屌 唔明有咩好欣賞

的確bk 香討 I wants 都比唔上

推正經post！

915

新屋嶺 831 真相

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道

而家有幾條戰線

1. 行動
正如你所講，914 915係需要出黎
要宣傳

2. 打擊黑警
暫時最有力既正正係831
一定要出力查
而d狗唔會坐視不理，你越俾時間佢佢就越可以作好個故仔

3. 國際文宣
黃之峰，攬炒巴一直做緊

多管齊下先可以攻得到呀

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

啲人吹奏個消防 我真係呆咗 點解會㩒得落正皮

黑警 還眼
黑警 填命

真

自推

陳sir只係做返佢本份
popo係標準之下

依家唔係講番件事係點 我係希望d 人針對番件事
睇完覺得消防俾人新線索既 係應該同呢度既人分享諗法 而唔係吹奏佢俾左新線索呢個舉動。

仲要完全答唔到問題 答撚到口啞啞都有得吹奏
on撚9

二千幾正皮 呃自己係bot會好過d
唔係就唯有接受大部分人係鐘意爭撚含

陳sir關我撚事 成2000幾個正皮
星期六日行動post 文宣 冇人睇

BLOCK晒班帶風向架啦

又輸

根住夜晚俾唱歌post洗版

延長P牌期限！

所以幫手推post啦

推 重申焦點啊

屌過好多，推過好多，根住俾人話高級藍屍，失敗撚

唉

無哂foucs同行動

push

推乜撚男神真係on9

推 大家一起努力讓831人唔好枉死

是旦啦,俾佢地含下囉
反正消防出黎都係無解到畫
件事都係要CCTV先解到
多個朋友好過敵人啦

真相在哪

915 新屋嶺 831cctv

Exact7ly
Push

點解唔係支光復黑旗
呢兩枝又係物旗?

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你班友含完撚 出番尼遊行就原諒你

佢地都唔想贏

睇到都好撚嬲

咪繼續打飛機

一齊做中國人

堆下行動post得唔得
915民陣大遊行 缺一不可

兄弟爬山呀巴打
唱歌重要
分析記招重要
文宣重要
出黎行好撚重要
哩幾樣做黎有咩用呀

就係俾大家keep住個動力呀！

大家要繼續搏盡呀

抗爭都可以休息既

打個飛機算啦 咪係度開膠Po
場仗繼續架 屌你/妳

光復香港 時代革命

屌

唱願榮光歸香港

行動post 上唔撚到熱門呀
我依個post 一日近千留言，700多正皮都上唔撚到熱門，啲廢up post 30留言都上到熱門

［軍絲策略］回應「整場運動正在走向衰亡」

915 英國領事館熱身
再落民陣遊行 塞爆香港

民建聯 搵幾百人上嚟都夠騎劫哂啲風向

根本個熱門設計好有問題

辛苦你 我bookmark 左你個po 尼溫書

樓主講自己意見唔駛即刻屌柒人嘅…

事實係好多人都睇緊消防記者會直播，而消防回應明顯比黑警正常、有誠意（當然你可以覺得佢哋做戲…）有幾千正皮有咩咁奇怪？

如果你想有行動，咪直接開行動po，或者推po囉…開口埋口屌自己友又好有用咩？

屌，我推左兩日都上唔到熱門

915 新屋嶺 CCTV

P牌推唔到，不過都支持一下。

痴撚線，d行動po完全推唔起，班垃圾連登仔死左去啦

Tui

Agger

915 老銅見

我都認同，係咁有d飛機文，
重要野又上唔熱門
好鬼嬲

我都唔想屌啊 我都明越屌d 人越唔會聽
但你睇下出面d 行動po 啊 慘過80歲d 老雞啊

721

811

2首都要唱， 一切向美國示好嘅野都要做，回應返下晝嘅支那國歌。

3個月d人甩p啦麻，同埋連登上熱門有1000個正皮就得，對一毛黎講太容易了

新屋嶺
915

p 牌upvote唔到， 幫你推

呢排連登真係低le咗
d廢post 比人推，正經活動唔推
睇熱門有咩活動都唔知
跟著又話人小出嚟

究竟係連登仔既智力本應如此定點

應份做都吹奏

支持香港警察 吞槍自殺

我連想搵今日有咩行動既summary 都搵唔到 以前唔係咁

我都覺，好多膠貼...善用起底

分化緊紀律部隊姐

其實樓主都係唔想大家失焦，記住兄弟爬山齊上齊落

唔可以怪佢地 好多中學生上 心智未成熟

831 打死人

連登係重要資訊平台
亦都係而場運動既關鍵
港共網軍早就攻陷左

多個紀律部隊企雞蛋果邊係好事

915 3點 銅鑼灣見

sad but true

up

係都黃係上面啦,而家黑暗所以以黑色為主,目標係光復呀嘛,光復之後咩色呀唉,我鳩UP下,唔洗理

師兄真係唔該每個禮拜幫手出黎屌兩野
好容易一過星期日就鬆懈

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

義士： 屌你老味，唱夠未？人鏈夠未？

推呢個

消防個光環太大

被禁聲

入侵左好耐
成日話要和理非唔割席要唱歌人鏈嗰班

行動post

Exactly

SBT

721 811 831
根本消防同救護2條狗官乜撚都解答唔到

原來見到陳sir post覺得奇怪的不只我一個

721 831

仲有721啊 追究到底

香港人加油啦屌

[爭55000簽啦] 支爆煙花、應該和誰看。

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

出尼啊 915

唔好怪香港人，
正常人係黑暗中見到少少光輝都會去追
，只係香港人太絕望，香港太黑暗。
所以見到正常少少既警察，
係極黑暗環境對比下就會被造神
，就以為真係有白警。
。
。
。
香港人好快會慣嫁啦。

我諗手足都係太耐無見過正常人講人話
消防唔鳩已經直升神枱

好多三毛水軍

無辦法始終係開放平台

只有叫連仔們多用起底及不推文

推唔到上去

集中推831太子、915維園

PPP

721 811 831

831真相 推

點樣吹奏 造神？覺得佢答得好都唔得？喂你惡過共產黨wor

香港人內心深處仍然係左膠

做正經野啦

yup 咁有人欣賞佢有咩問題，好嘅咩like 唔好嘅咪dislike

最搞笑既人
話陳SIR係英雄既短時間
3千幾個LIKE

各受害手足
出黎講返自己既遭遇
都無咁多人理

8.31

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

一日無真相 一日當死左人處理
612
721
811
831
新屋嶺

“有需要追捧到咁？正經po 相比下無人理”

又黎呢個point，兩個post 一齊追唔得嘅，一定要二揀一嘅?你個post冇人理咪反省下邊到做得唔好lor 又要話第個post 搶focus 呢的陳年理論

答得好有人欣賞又有問題？你唔欣賞我冇阻止你wor，死人都要人認同你觀點下嘛

點解冇晒聲氣？

國際眾籌登報要繼續！
連儂牆要繼續！

戰線唔可以停！

915港島大遊行

有人覺得係基本有人覺得係欣賞 好正常不過，唔知你要點導向言論，一係你講個結果出黎，你想聽咩我講咩啦 老細

推 呢排個個連登仔食錯藥咁

咁你葡萄人咁多like 你咪再做好的lor，的like 一定指定要俾 你架咩大佬

新屋嶺 831

唔明3000 千like 點尼
係咪有得買like 架

我地未贏架
推返有用post好冇

又乜7tvb又乜7消防

Pish

推
721
831
新屋嶺
多宗被自殺案件

咁幫阿sir 含撚有幾高質

915 大遊行!!

我係時事台見到你呢個PO我都呆撚左

915大遊行

高質先有人like？定高質先俾人like 呀，你會唔會搞錯的咩？第一日上lihkg？

一有少少正常嘅人講嘢就扯晒旗，但真相係仲未還原㗎！

極癡線，訊息全部都係情緒化
連搵行動post都有困難

早幾年我都唔明點解有人屌票，原來係咁解呀，的like 有寫你名咁款

出面仲有班人話鬥唱歌
中撚曬群眾鬥群眾個套嘢

咁你覺得推呢d 鳩po 唔推行動無問題

Push!!

啲人好撚柒煩 同一個時事post開幾個
簫若元又幾個
侵炒人又幾個
乜乜柒柒都唔識睇下有人開咗未

新屋嶺 831恐襲

班狗到底做咗啲咩

輸緊成200萬啊 200萬人上街既訴求無回應過

醒喇

其實真係好多有心p 牌想幫推
但做唔到。。。。

呢個真

大家知唔知 而家我地仲輸緊 手足傷既傷 死既死 黑狗越揭越多黑暗嘢 10 1前中共會出盡力打壓我地
而家心情長期沉重而憤怒 長期抗戰 we fight until we dead

推啊！

但佢地會呃自己無人開過或者無人討論
之後開多個「xxx都無人講？」

推推

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

大家仲想呃自己冇死人

五大訴求 缺一不可

我以前日日追連登
呢排d post咁
已經睇少好多

睇fb同TG仲多

尚未成功

長期抗爭 唔好鬆懈
五大訴求 缺一不可

仲有
721白衫
葉虎
選舉主任DQ
何君堯
教育局取消中文口語及聆聽

推鬧得好

i am here

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

p

推。有人帶風向

721
831
新屋嶺

我要行動post

每人開一個915既POST
洗晒成個熱門都係915 831 同新屋嶺
唔理你用咩方法 一人一個POST
推上去

915 星期日兩點半銅鑼灣見

多你一個真係多好多 冇藉口唔出黎架啦

好撚多新AC 仲有唔活躍突然番舊AC

我都奇怪 咩實質嘢都無答 吹奏什麼

其實可能唔少人keep住喺facebook,ig, twitter,reddit等等戰線 令到連登冇人守住
我依排都上少咗連登

gay 佬 forum 爭撚含

連登根本多on9

應同。例如831消防記者會之後個Ha 定Fsd log record. User Id 都推幾十版，明明頭幾版已講左唔使擔心只係輸入資料的人士。再加埋頁頁都有＂廣告＂，睇得辛苦又唔多有得着

之前連登唔係咁的，大家都好想知真相，排除全部都係被滲，大家都比多d分析，只推都好不過應認追左基本post先推。

我要真相呀屌你老母！

屌佢老母
光復香港

推上去 屌！

推行動post la
落街文宣啦

嗰啲post係三毛開架

熱門好多冇關重要既post

612 721 831

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

同意

"黎明之前嘅黑暗,係至撚黑暗嘅。"

敵人會無所不用其極咁抹黑、分化、攻擊我地
因為曠日持久，會令手足灰心
又因為見到有少少成績，而令大家鬆懈
但亦都證明之前做嘅野帶俾敵人好大嘅壓力，係完全冇白廢

呢個係持久戰，鬥嘅係耐力同意志力。宜家要做嘅就係團結！重整旗鼓！對準政權！緊記垃圾狗官同黑警對咁多位嘅屈辱，堅持追究721, 831, 新屋嶺，為各位手足討回公道！攞返本來屬於我地嘅五大訴求！

721 811 831 新屋嶺

啱呀，一定要推L爆去，新屋嶺嗰單野，一定唔可以忘記，大家一齊推L爆去，去呀

我要831 真相同追究新屋嶺黑警使用酷刑！！！

SUN UK LING
831 PRINCE EDWARD STATION

推爆

啱，推有用post

我地而家好危險啊 大家唔好鬆懈

仲有721葉虎

咪係
呢度幾多網軍

唔輸得架 推推推推推

勿忘
721 唔見人
葉虎事件
新屋嶺輪姦案
831 打死人

914 天水圍
915 銅鑼灣
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

而家啲人狂推嗰首歌

咁搞法肯撚定失敗收場

今日開始，只推文宣，策略，行動post!!
915 銅鑼灣
宇宙大爆炸都唔撚割
不分化 不割席
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
大家推post 就copy呢段文字用呢段文字推啦

不嬲要孤立警隊架啦 我話之你咩部門做錯 總之邊個同警隊割 我地就追住邊個條撚含 你第一日上連登？

個frd忙未睇詳情睇到FB評論以為好好
我即刻黑人問號
好彩連登都有人清醒緊

殺人犯！
強姦犯！

最撚痴線係咩封陳sir做男神真係呆鳩左

痴撚線，依家佢解答左大家咩，佢答個啲全部都係佢應該要知同應該要答得出嘅嘢，但最重要嘅失蹤者係無答到

612 721 811 831

Pushhhh

澄清 914 並冇機場壓測 和你塞4.0

真心on9 行動post呀！！！
其他全部不推文
or連仔default所以回覆都不推文
推文要click

班傻閪掛住唱歌

成班傻閪

推返正經post

呢排特別明顯，時事台變撚咗娛樂台一撚樣。

P牌推唔到

成日以為會有人救，口號就自己香港，自己救，中國式dna。

要推

成個制度已經瓦解, 唔好再一廂情願喇

希望大家幫手推下 我p牌仔做唔到啲咩

新屋嶺 831 美國人當權法案
唱歌打J留返ig story la

831 831

我有推正經POST架~~~~大家一齊推返上去

推埋D垃圾post 屌那星

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

連登全世界睇住
阿sir點會唔玩

消防都不能盡信
話哂都係政府機構

需知道啲人睇直播新聞嗰陣睇留言
10個其實有11個都係講緊消防夾埋警察講大話
唔該大家睇直播嗰陣認真睇埋啲留言啦頂你地
同埋一件有5毛要即刻同佢地抗衡
要守住立場同港台